分咗手成年，仍然忘記唔到個ex，求各位巴打屌醒

分咗手成年，仍然忘記唔到個ex，求各位巴打屌醒

我過左四年都仲掛住個ex喇
So what

散咗兩年 仲未放低

散左年半後復合
大家都有心仲有機喎巴打

不過宜家好驚又散過

|╳*﹏我們根本就是兩個不同世界的人 ＊︴不能在一起︽﹡死心吧×╳×

因為你搵唔到第二個

散左兩年 仲想復合

散左八年 同現任三年
發夢見ex多過見現任

呢條友依家都有靚老婆

[__+＋●愈是不想傷害別人的人 到最後總是把最重要的人傷得最深'`＃”▌▍

人生贏家

一年啫 未算好耐

仲以為自己出post

屌
溝過第二個咪得囉
叫咩春

其實無得屌醒，由得自己記住佢啦，
你都無做錯，記到終有一日唔記架喇

散左差唔多1年 都未放得低

點樣復合到

間唔中有msg 下
提下以前啲開心事
講到唔開心果啲就互屌
跟住發覺大家都未放低對方就一齊返

咁其中一方太小氣都唔得

試過同絕過交嘅朋友做返朋友 而家都keep住frd

間唔中msg下即係平均幾耐msg一次呀？最長幾耐時間冇聯絡大家？

係咪男方提出復合？之前就係女方提出分手?

又散過個情傷會仲痛